一直認為，如果明朝唔滅亡，香港唔會搞成咁

反共復明

D北佬女真蒙古樣大鼻大咀柒撚到呢